[NBA一線]飛田新地Call G包膠，估唔到櫻花妹都會睇連登波台！

是咁的

我今朝早機走

咁琴晚就打算用晒d YEN佢

咁啱淨返15000yen，咁我就打算試下飛田新地call G

咁去到見到個同麻友ok似的女，就即刻入去啦

咁上左房，佢可能新嚟嘅，唔記得收錢先，搞到媽媽生係我地扑扑下上左嚟，但好似知我地已經開左波，就唔入嚟阻住了

講返條女先，波唔算大，但夠玩，櫻花妹真係櫻花妹，肌膚吹彈可破，仲要新嚟但都含吹奶啜樣樣得，搞到我10分鐘就射左

咁我完左事緊係傾幾句，話我係香港人，然後主動俾15000yen佢

唔知佢係咪聽到我係香港人，怕怕醜醜咁講左句"一線鷹"😳

哇真係超可愛

咁我知佢怕醜，咪主動幫佢做左熱情嘅標準，"一線鷹!"

佢好似呆左呆"閪(日文的係)，一線鷹"

我對佢有d失望，仲係咁怕醜

於是企起身，一手叉腰，一拳向天，大叫"NO!一線鷹"

結果佢就嚇到禁電話，過左三十秒就有五六個黑衣人捉左我出去打左我一身，再摷我銀包拎走左一千YEN，唔知係咪因爲我超時

屌，我食飯嘅一千YEN就無左

But overall 係個幾好嘅體驗

樓豬on9仔

自己正評自己

LET GO HAWKS

.清
LETS GO HAWKS!

1000yen 係讀 線鷹 唔係 一線鷹

????

聽聞係開波前收錢

係，佢唔係幾識規矩

笑左thx

貢慘都笑

係都整d女女示意圖呀

...

夫子難得高汁

Let go Hawks

得10分鐘貨仔洗撚加鐘咩

Google search 麻友

系，甘點？

東方紅

吳國

太陽升